有冇人覺得手機鏡頭會偷偷地開左

係你用緊部手機嘅時候
前鏡頭打開
但冇show出嚟
之後錄得哂所有野
包括打j嗰樣
有冇人咁樣諗過？

fuckulomo,yes

自膠

認真嘢冇人理

推

成日好驚好似black mirror其中一集咁 俾人拍得哂我打丁個鹹濕樣 仲要拍低埋睇咩題材

Agger

邊集

Pish

s3ep3

睇完個集之後習慣用MEMO紙痴住左NOTEBOOK鏡頭

Mark zuckerburg 都好似有

邊個睇

Snowden...

冇人理

有
但係有興趣睇男人打飛機既話
係咪要懷疑下自己既性取向
仲有
我如果見到個樣衰毒撚打飛機
我會即刻關左佢囉

唔洗覺得,直頭係
之前都爆過 facebook 會偷偷背景錄音
大陸 D 咩微信用埋個鏡頭監控完全唔奇

開咗 喂Siri 都長期錄音

屌

Hi